馬鞍山連登仔！我忍夠你地啦！

我愛你地

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日有兩場！！！

推

可唔可以錄片啦 第日可以當係紀錄片呀嘛

其實係烏溪沙

私樓巴都咁高質

公屋藍絲廢老:屌，啲廢青毫無經濟貢獻咦？私樓？......